[Tg] WTS 90後籃球group

出黎做野之後好耐無打波
最近買返個籃球落樓下打
見親都係小學生/初中生或者打羽毛球既
好似無咩同齡既人
想搵人鬥下波都無
想搵班人放左工或者星期六日一齊打波
有興趣既留個tg
夠10個開gp

邊區？

WTS黃大仙

Iamhappymonkey